有啲說話想同手兄們講

(利申每次都有發夢)
有幾位朋友都喺極前線 近排夢後檢討時
發現有一兩位朋友愈發偏激 發夢話要搶犬槍
打死啲犬 放火燒犬署 打死啲藍絲云云
當然我尊重每個手兄嘅決定
但想提醒下大家

「與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。當你凝視深淵，深淵也凝視著你。」

大家要記得為咩而戰呀！

希望大家記住

push

幫推

8月5號齊罷工
8月5號齊罷工
8月5號齊罷工
8月5號齊罷工
8月5號齊罷工
8月5號齊罷工

現階段大家必需承認係束手無策
但值唔值真係當事人先知

我相信大家都好無力
就被迫癲

記住自己係為咗屠龍
而唔係為咗成為下一條惡龍